P牌仔的痛之望遠請入

絕對明白點解六月之後有account既人暫時全部都係P牌既然原因
但係一日淨係可以出一次post真係好痛苦
可唔可以有一個方法
譬如通過正負皮既投票（eg 正皮多過100；負皮少過10）
叫非P牌用家幫手認證係咪五毛
如果係正常人就甩P呢？

邊個on9仔偷偷留低一個負皮

自推

個p好靚，好葡萄好想要

你有咩post咁重要要即時開但又要post 你是日晚餐

P其實冇咩問題 睇內容姐

唔好咁講

做咩起人地底

唔係驚人地唔睇我內容
係P牌1日淨係可以出1個post

你出咩po都無乜人理架啦 出黎托

你好過分

多謝支持

可能加咗會發現我係中佬一個

呢度傾啦做咩仲唔訓

你係咪中學生